點解我響連登出咁多post??因為我真係好想高登死!!!!!!!!

我係真係每日會用幾粒鐘時間去連登出post,出到我自己都覺得自己成個機械人咁,完全唔會打自己野咁濟成日都擔心連登,希望連登多啲人,好多高質用戶仲未嚟連登,我唯有做住"佢哋"先,出街又出post,屋企又出post,基本上我用電話嘅時間多數就係上連登,甚至見到有人話我係用api自動出post,其實全部都係自己親自出,我唔知我咁做啱唔啱,我驚我自己好心做壞事

我真係好少打自己野架,大家睇下啦

我出post前都會search一search先,避免有重覆嘅情況,如果有人出過,我會幫佢手推post

如果你想高登死你應該返過高登

why

巴打冷靜啲
無人回 唔等於 無人睇

出POST已經係一種支持
你呢個諗法係啱既
論壇係要靠post多,人氣,同質素食飯既

幾高汁嘅 巴打 pish